PAYME 係咪壞咗

重新開都仲喺度

殘體

原來main緊
我岩岩開係咁話我冇internet